麥美娟話721被打者係甲甴！

麥美娟，我知佢建制，但都肯做野，雖然都係做鼠王芬的無聊野，但我都無理……

直至佢講粗口，無品！仲要露餡自己奴才式護主…

算我都無咩野……

但今日聽D100黃智賢話麥美娟做xxx主禮嘉賓，仲要第一個講野，好興奮咁講話：「元朗鄉紳好野！因為前晚你地趕走D甲甴」仲要鼓勵元朗班黑社會去繼續打，我想問佢係咪鼓吹暴力？佢都係黑社會？佢同何君妖係同一黨！

幫手推！等多D人知尼老處女的殘野

做人冇PR 死得啦
呢條粗口芬
恭喜你升級做埋豬西芬

有冇人知道粗口芬既性史？
老處女？？？
哈哈..........
弱智到迎賓館都講得出

麥美娟無結婚，當局係處先

一條蛆蟲話人係曱甴？

好賤!

咁麥美娟你係乜 ?

推

蛆蟲掛